求救 大阪邊到有轉插頭賣？

要三腳轉兩腳個隻
For部laptop 用
嚟到先發現冇放入喼

@大阪andy哥

直接買2腳電源線咪得

Big c 實有啦

好 唔該哂

Bic c
趕住用就激安
便利店都好似有架「好似」
酒店其實有得借btw

係bic camera 唔係big呀

711/Lawson 都有啦

7 11 大把

驚安一定有

連hostel都有得借啦
咁多鬼佬住

好奇問下點解係負評？